[PS4]Fifa 18

想問下而家ps store三個版本有咩分別，如果我剩係想玩下world cup mode,係唔係買最平嗰隻夠做？

係